抗疫係咁架啦 雙重標準成咁

前排又笑政府唔禁足全日 咩病毒6點前點點點
好啦禁足全日又話d地盤佬 清潔工慘
到時禁足令又話d基層冇工開飯都冇錢買
喂大佬疫情從來都唔係咩好事 所有抗疫措施都實有缺點
如果唔係咁當初政府淨係禁夜市托柒咩
反還反可唔可以唔好反得咁肉酸

林柒穴傻:下一步禁曬港豬食飯權

屌你老母啦 黑狗政總飯堂例外， 隻病毒識分？